{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 네이처스힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を遵守する必要があり、施設毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟による被害には注意が必要です。 メゾネットタイプと子供、幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。 フットサル場やバドミントン場も利用でき、バーベキュー場は予約またはリクエストが必要です。 駐車スペースも設けられており、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室・退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような炊事道具が持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に注意が必要ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒による被害には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの部屋には何か安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋や子供、幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場やバドミントン場を利用することができ、バーベキュー場は予約またはリクエストが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "隣接しているものはありますか？",
            "answer": "隣接しているのは渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 471
    }
}